有冇人呢段時間有聽昌昌和花生台?

這段時間聽番部份花生台節目，當中大部份係更加憎毓民，一眾主持其實幾怨婦feel。
而昌昌最近既節目有聽，關於佢分析雙黃分裂的前因後果，有部份係同意既，當然9up既水份都有，但好過花生台個班。

花生台班人咩撚野都話係中共策劃

首席靈童陶君行其實今次冇乜鳩噏又有道理

成班人好似溝唔到毓民，怨婦mode

昌昌最好笑，話自己聽完又聽佢節目

反而插碌撚多過鳩達

點解會有人記得班廢柴

屌熱狗 唔等於花生台廢人係洗白

花生台 最垃圾

幾時請埋鳩達上去 整返一集復仇者聯盟

youtube好多花生台推薦影片

click過入去睇近排全部話題都係兩黃，而且勁多廣告，之後就熄左佢

聽講琴日有公民袋員講衰十一單野

Link pls

成班垃圾咪又係聽神駒，L有野爆咩。

花生台 搞左4年雙黃， 不及神驅一星期既威力

你話花生台 垃唔垃圾

搵到13:21開始幾分鐘

一個ck搞掂敎主
一個神駒搞掂鳩達

係熱城+游BB 搞掂敎主~

認同, CK 作用不大

教主都無落九西拉票

重點係花生台 好廢

其實ck同神駒既作用都係一石擊起千重浪

冇人帶起個頭根本唔會之後咁多人敢出黎反

花生主力聽 大君代

間唔時聽 還看金鷹

花生台有熱時墊底

又唔係一手料聽黎有乜價值？

有L人理CK咩(除左花生台)~個個係到笑炸

咁個人覺得馬草泥段50秒威力大好多